陳秋實翻上去之後第一條片 證實冇事 可以對佢的安全暫時完全放心了

如題
link:

原來已經有人放左上黎 唔洗推了